你地會點處理出過街嘅衫

出街等於咩大家心照啦
你地會洗咗啲衫佢定直接扔？

單獨洗幾次先

洗，反正又唔係成日著。
毒撚我要出街個時先著，係街食野整污糟就換埋先返屋企。

我撈埋其他衫嚟洗 大鑊

睇到個標題嚇到叫左出黎，主席問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「美國人權法殺到來，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生；美國人權法殺到黎，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，為啥是咱」就跳左落去，成班同志追上去都追唔切，有兩個女黨友嚇到暈左，仲有位狄爽同志當場嚇到變左弱智，不停叫人唔好干涉我國內政。
我就好好彩無咩事，但同班黨友即時變左破產，你條仆街真係害人害物……

手洗定機洗

扔去紀律部隊宿舍

如果出街做過運動果D要全棄
普通出下街既洗下就ok la

手洗算啦，但有時洗完都仲污糟到我咳就真係扔啦

如果個日空氣唔係幾好咪掉左去
如果只係路過下污糟地方咪掉左佢

咪鬼咁懶啦 會死人㗎唔好講笑

路過下就手洗

掉

我出街都會成日食煙，如果個日食好多枝煙。睇D健康教育話D煙含有好多致癌物，所以驚殘留物，所以都會扔左去。

屌我都撈左其他衫

而家拎返出嚟單獨洗仲有冇得救

浸一陣梘水再沖乾淨再揼洗衣機洗
自己住唔駛煩

去自助洗衣鋪洗

咁狗

molamola

捐比大陸山區兒童 無衫著好可憐

個個都拎啲污糟衫出去洗
晨早污染晒

唔好嚇我

洗 冇錢買過去套衫

剪爛or 撕爛先好掉，有人執去舊衣回收就中毒

k kong 有教點洗

直接扔

拿去d 藍店洗衣鋪 或者 d 宿舍附近個d
油塘個區好多洗衣鋪

想知點樣每次掉 咁黎明行動咪要掉5次？
1個月20件？

300米外爆先唸下用洗
50米內一定扔同撒底沖涼

狗都係出去洗佢地套衫

呢個時候就要幫襯藍店

如果係絲千其唔好攞D底褲同BRA放落洗衣機到洗,洗左包你玩完

照着

掂過催淚彈呀，黎明緊係著淨色

睇你係咩野衫，又做過咩啦，自己有答案架啦

照著
因為著咗十幾年blackbloc

上星期晚晚旺角都放tg

國安又扮失蹤會員「知更鳥」，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

唔好向佢透漏處理物資的情報！！

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

窮人無得次次掉
發夢衫就用個盤開水 加梳打粉
浸一陣再沖水 驚唔夠就浸多次
掛乾再搵分開擺
平時出街就無辦法 邊避到咁多
大家都係到慢性自殺緊

扔

捐比無國界

佢條仔都會玩完 team kill